日男娶初音未來 新婚一年曬恩愛照

（圖擷自近藤顯彥推特）

日本上班族近藤顯彦在去年11月與心儀虛擬偶像「初音未來」結婚，他常常在推特上分享自己和「老婆」的互動，不斷大曬恩愛。而今年屆滿結婚1週年，正巧逢上新年，因此近藤便與老婆合照印製成賀年卡，將祝福發送給親友。

綜合媒體報導，近藤顯彦在與初音結婚之後，還特地買了1比1等身大小的初音人偶，而且無時無刻都黏踢踢，他也會在推特上不斷曬恩愛，PO出2人同床共枕、燭光晚餐、溫泉度假等相片，而且近藤也會因應天氣、場合等，幫初音換上適合的服飾。

而近藤也提到，對於現在的婚姻生活非常滿足，儘管目前初音人偶只能透過他自己移動關節，但他對未來科技相當有信心，希望有一天初音能自己動起來與他互動。

近藤對初音的「癡迷」也曾登上外媒報導版面。報導中也提到，今年36歲的近藤顯彥因曾在職場上遭女同事霸凌，所以對現實的女性失去信任，直到初音的出現，她的歌聲救贖近藤，因此才會愛上初音。近藤更相信，他和初音之間有絕對的愛情，初音不會外遇，也不會老去死亡。

近藤顯彥也不時在推特上曬出與老婆的恩愛照。（圖擷自近藤顯彥推特）

咁佢咪要成世戴綠帽？

一雙玉臂千人枕，你老婆比幾多人顏射過

-1人
最少我冇咁變態射係二次元人物面上

好噁心，好恐怖，好可憐

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

走得太前系列